(新手求中醫推薦)港島邊個中醫勁？

如題 ，求教

小弟手腕位出事，有冇巴打分享下港島邊個中醫醫骨好？

最好北角至柴灣呢邊，近小弟，唔該各位巴打

我睇開炮台山李國師

你可以試試

好 唔該哂巴打

北角陳照

之前睇過灣仔有個劉震宇
講野十足幾廿年老中醫咁,好似乜都熟
聽講佢讀好多書

中環李爾王